突然有網上識既女仔搵你做SP

都識咗年 幾去唔去好？
去
唔去

傻架咩咁危險

交比我試試先啦

果然夠老友

比個理由點解唔去先啦

突然有個大隻佬上來話係佢條女玩比錢就PK

唔會用成年去鈎你掛

巴打，咁危險嘅嘢交俾我

你著咗我對西瓜喎

傾咗點數未

約左星期三

會唔會出食評?

我係佢條仔，你係佢邊個？

3P啱唔啱？好掛住你地

見都沒見過 希望唔豬

No fuck u

識左成年未見過樣？

末只係文字上講 同錄個音

咁我後日幫你試下先啦
留TG

lm等星期三

好兄弟

不了 我要獨食

屌你當年又話大家兄弟黎
有閪兩份屌
依家竟然撇低我